香港高登會否從此玩完？

Lihkg人流已多過高登

Prove?

長遠一定死，可能最後全面開放sms